司局長表態支持改革選舉制度 承諾全面配合

司局長表態支持改革選舉制度 承諾全面配合

#港聞 多名司局長在網誌及社交媒體支持人大，有關改革香港選舉制度的決定，承諾特區政府會全面配合。 (3/7/22:08) 全文